拜登如果每位香港人派十萬，仲有冇人會撐侵？

派我

錢照收 trump照撐

另類衝擊聯繫匯率
倒1000億美金落海買港紙

拎完繼續撐

收皮啦 哪有錢 你唔好吹夠一億

我想睇拜登狂買港紙，逼金管區沽港幣

你都好撚多如果